假設部分勇武退場 和理非會唔會繼續行落去？

我覺得就算退定唔退都好
都要繼續落去
唯有用第二d方式姐
我覺得唔一定要一直勇武
勇武可以做住和理非先保留實力
到時候有需要至出返黎都未遲
而家要做既係要維持運動熱度
黃色經濟 仲有大量野要做
未完嫁

咁和理非升Lev 勇武咪得lor

勇武先係真理

和勇不分，齊上齊落
如勇武退場，和理應該點做呢？

捉左7000個，死左咁多人先講退唔退場有咩意義？

我系五毛：我就快贏了^_^

不嬲都兄弟爬山，各自努力，
勇武要休息，我支持，
和理非繼續遊行，繼續擺食藍店，
繼續擺搭黨鐵，繼續捐錢幫手足，
邊個話停咗?
好多義士重係監獄等上庭，
一日重有一個義士俾港共關押，
我重會繼續落去，
五大訴求，缺一不可

藍店越執越多，失業率越嚟越高，
攬炒嘅威力依家至開始浮現，
如果淨得勇武，係重創唔到港共，
加埋和理非，連登仔齊心，
咁至係超必

點解唔行？
做得一個和理非
就係要預咗成效好慢，要好多好多人，好耐好耐堅持先見到效果。好似黃色經濟圈，遊行又好，簽嘢又好，係要持續，講緊可能十幾廿年，甚至一生嘅堅持

作為和理非，基於乜原因都好，揀咗一條無乜風險，易行好多嘅方法，咁都唔行落去？

記住唔係和唔割勇，而係要多謝勇肯唔割我哋

記得順便買光時禮券，
支持手足，
落鳩共媒面，
垃圾局長話黃色經濟圈唔撚得，
我就要撐到佢得

會

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品